哲學動畫天竺鼠車車教識我兩件事

金錢=屎
人類=屎

不服來辯

你是屎

你都係

關我屁事

你係屎